[行路撚]召喚lihkg所有行路JJ

呢度有冇行路撚呀？
黎緊放假兩日無野做…想行遠路
有咩路線好行？

行路撚推po

之前睇呢度有巴打紅磡行去上水，自己都試咗次，其實唔難

夜晚中環行去睇日出，有無路線介紹？

荃灣經大帽山去元朗再經屯門深井行返荃灣

試過係荃灣行去石籬

行路撚留名

咁近

試過堅尼地城行去小西灣
行左4粒鐘

環港島應該點行？

之前試過由香港仔開始行
係置富食咗早餐
經薄扶林道行去香港大學西閘
之後沿電車街行去中山記念公園
途經信德中心中環碼頭
行到去會展中心再轉入玩具街睇吓玩具模型
睇完去埋188買game
繼續一路跟返電車路
行到去太安樓搵野食
係筲箕灣食低調高手
最後行到去新翠商場

大約由上晝九點行到下晝六點
因為用咗好多時間搵嘢食同埋睇模型+game

留名 好撚鐘意行路
最遠試過油麻地行去屯門 行左八個鐘

我淨係試過荃灣行去尖沙咀，荃灣⼃⼃

Pish

好想挑戰下

有冇巴絲組團 而家天氣最啱行

有興趣
不如開個Gp一齊行路

住邊頭？

北角行上寶馬山再沿雲景道入大坑

再行入去港安醫院嗰頭

行司徒拔道去警隊博物館嗰頭

再沿白加道行上山頂

有靚景又好夠刺激

想join